有冇人好鍾意飲中湯 一人一個你鍾意飲嘅湯

我條女日日都飲湯 冇湯飲就嗌生嗌死 如果屋企冇煲湯佢特登去鴻福堂買湯飲

粟米蘿蔔湯

西洋菜陳腎豬腱

花膠響螺湯

粟米淮山豬骨湯

連登仔淨係識倒老母d湯架咋

btw 青紅蘿蔔 西洋菜 蕃茄薯仔

好簡單但

木瓜花生雞腳
杏汁豬肺

蕃茄薯仔，冬瓜豬骨

青紅蘿蔔豬骨，蕃茄薯仔，西洋菜，花膠響螺

冬瓜海帶排骨
粟米排骨
乜都飲

蓮藕章魚綠豆

雞翼魚蛋湯

花生眉豆雞腳

冬瓜蛋花湯

木瓜花生雞腳
椰子煲雞

青紅蘿蔔煲乜都好好飲

蓮藕排骨湯

只要唔係煲到好大陣水味咁就鍾意飲

粉葛鯪魚赤小豆湯

洋芋蛋糕雞蛋炒香蕉湯

青紅蘿蔔栗米煲豬
節瓜瑤柱瘦肉
紅衫魚蕃茄豆腐

青紅蘿蔔豬骨湯
蟲草花黨參雞湯
蕃茄薯仔湯
菜乾豬骨湯
蘋果湯

烏雞淮山杞子黨參湯
佛手瓜粟米湯

鮑魚雞湯
荷葉冬瓜豬骨湯

芫荽豆腐湯

蕃茄薯仔

節瓜海帶瑤柱湯

人參雞湯

粟米魚肚/豆腐羮

冬蟲草雞湯

冇人鐘意飲苦瓜排骨湯同胡椒豬肚湯？

青紅蘿蔔粟米豬骨
花膠響螺都正 加埋鮑魚
有個未必個個鍾意就係芫荽皮蛋魚片湯 好撚香

其實阿媽煲乜都好飲

羅宋湯

忌廉湯

牛尾湯

自膠

最鍾意飲中湯，除左魚湯&芫荽湯，絕大多數都鍾意
藥材味都未驚過

豬骨雞腳花生

魚湯

胡椒豬肚湯 屌你老尾閪

胡椒豬肚又係正 飲落去好撚爽

西洋菜

青紅蘿蔔

次撚次老母煲眉豆花生雞腳我飲撚哂成煲

靚湯

咁撚勁？

老母煲既椰子雞湯 不過每次買料都成2舊水以上 間唔中先可以飲下

芫茜魚片豆腐湯

紫菜肉碎